炸彈案港共已沒出新聞稿譴責 感謝勇武手足

美孚同暉嗚苑都有出
係爆炸冇出

炸佢老母西